青馬大橋5巴士相撞 至少15人傷

下午4時許，青馬大橋發生交通意外，據悉5部巴士正前往機場方向，其間發生碰撞，現場消息稱至少15人受傷，救援人員正趕往現場。

正前往機場方向

嚇死 男朋友夜晚機飛...即刻打去問

日本：香港人又no show了

好少見五架巴士炒埋一齊

預左啦, 尋日咁大雨

今日實撞車

做乜尻

玩巴士蜈蚣

串燒呀! 正呀

入緊機場，巴士轉左行橋下層

試break?

怕咩, 都清左場啦

噢, 咁就抵撚死了

咩原理 認真想學嘢

跟咁貼把撚咩

巴士狗